退休警察爆料：今晚太子警區有防暴私吞左4人聚集以上既罰金

Sir你老母
警甴呀

皇軍

唔意外

防疫集結罰金=以前黑警貪污收陀地

記得做多d 越腐敗越好

咁先係舊香港精神
黑警都係做番40年前既自己

搵人放蛇影罪証

做多啲..... 死快啲

劫匪

Push

香港警察墨西哥化

呼籲中招警立即自首並向傳媒公開831屠殺真相

以後佢哋鬼鬼鼠鼠拉人去暗角 各位真係要注意
而家唔單止會暗角打鑊 仲會暗角搶錢

依排咁少OT錢，阿Sir唔洗開飯咩

唔信囉，唔俾票你，你會俾錢？

香港警察收規已經合法化

四大探長

有冇搵草紙扎埋一舊舊派

以為入左藍屍group

你唔比錢咪殺左你囉

票控係可以即時俾咩？

成個香港回到, 70 年代, 幾好, POPO一齊扼殺鋪位投資者小心澳門班家族生意人發老脾, 香港鋪位無租, 的士牌無租, 小巴牌無租. 等睇神仙打交, popo加pk tang可以有幾值租呢? 睇popo同公墓員,香港GDP

Pish

咁似公安捉叫雞

係囉，唔信

林鄭真係次次都7，好想睇下佢去一個民主社會執政會點。9%支持率但林鄭仲可以正常生活番工⋯⋯都唔知讚香港人文明定係白痴，班黑警真係人類文明最大敵人

收規曱

嘩收片

咪同公安捉人叫雞一樣

keep 住問到佢hang 機

真本性怎可以改
班社會垃圾忍得住唔收片先至係唔正常

唔可以再用常理去推測d班狗做咩

佢就係唔跟程序 你唔俾錢就打你拉你 唔通去監警會投訴咩？

推

仆街警曱
死全家

作都作得真d 啦

屌你老母
推爆佢

都係得個講字

咪帶d無謂風向

票控係藉口，屈錢打劫係目的

Sir你老母！叫警甴

又話十幾萬OT 要做到咁折墮

你覺得有得唔俾錢咩？你想俾人告非法集結 襲警 頂搶槍？

唔岀奇，呢啲唔洗有第一身證據，唔信嘅你咪自己岀去試下，最緊要傳開去，大家攬炒

好彩我唔會隨身帶咁多cash姐
咁多ot錢就唔會呃細路啦

鄧炳強回應：係我簡化左收罰款程序

我信班撚樣做得出, 休班警成日做賊都唔係咩新鮮事

sir你老母咩，賊就賊啦

呢個就係班廢老最懷念嘅獅子山下香港精神啦
仲唔多謝阿爺

根本而家冇人控制到佢地，所以佢哋連收規都夠膽

獅子山精神

吊 比你老母
黑警有撚權收錢？
收白帛就得

tui

推啊！！！！！

黑驚開始收保護費

真唔真呀 即pay 咁誇 似fake news wo

藍畜又咪核爆都唔割班畜牲會繼續合理化警渣嘅行為

ON9先信

政府罰錢俾cash要幾天真嬌先會

尋晚咁撚樣做鳩手足罰2000 我都估到會俾班強姦犯私吞 之後佢哋只會次次都咁做

咁撚多ot錢仲要貪

其實佢哋而家睇唔順眼就打就拉，已經衰撚過收規
呢啲就記者有晒畫面紀錄

但樓主呢類嘅消息人士料
可以查證多少少先

係咪應該類似抄牌咁，係指定時間前俾（如21日內）

準備要成立憲兵 剷除黑警

收規

下次 呢D 一定大叫救命 吸引曬人過黎先

班狗人多就笠水 自己狗隊都係

岩 香港警察好正義唔會收規 唔會非禮強姦打人

票控WOR

樓主想作新聞上報
話我地又唱衰黑警

點解班黑警明明做左咁多仆街野
偏偏要推依d完全求證唔到嘅疑似fake news
依種無圖無片無source嘅news
放上Twitter都無人理啦

係40年都冇變過

無圖都作張出黎似樣D丫

一件還一件

唔係盲目信既

家下對家放好多FAKE NEWS出來幫黑警洗白

等睇證據流出

唔好鳩嗡啦
無cash係咪搵支炮指住個頭行去atm禁錢呀

早又交遲又交
邊有人會畀錢一個人咁on9

基本上香港唔留得、外國唔住得、去支那隨時命都冇
得番啲非洲窮國日日俾力架

連登仔唔止ON9，連常識都無
抵比人撚狗

就黎出街唔帶定兩三部有直播有雲端錄製既機都唔得

收陀地？

真相已經夠說服力，冇必要作故仔損害自己credibility

fcfcfc fc咗

我信有發生呀
仆街曱甴

我信 佢地係賤種

似9up多啲喎 係邊聽返黎
正常人都唔會袋2000cash係身 仲要幾個後身
同埋都唔會信即時交罰款啦
而家係咪唔洗FC啊

無謂變到好似之前金水個Page 啲料咁啦

黑警唔係好有錢咩咁多ot 好威架
要咁黎呃人錢

以前冇咁多玩具

係咪唔記得晒fact check

咁似支共公安

你係五毛黑警洗白撚

好
到時斷正
呢班黑警 等比人訓斥

都估到啦 即場俾錢佢地果d都係on9

係我就即走啦 你唔怕麻煩咪拉鳩我 大把時間同你玩起碼d錢唔會俾佢地吞先

其實唔比得唔得

Sir乜鳩

呢個POST睇到咩叫同溫層

係公安同志

721

吹大啲啦

睇以前警察故事學架係咁上下

而家呢班黑警有咩做唔出？

係都唔出奇，反正而家一隻散仔狗把口就係法律

如果係真, 又幾合理
黑警治港, 回復收片制度
講法治講程序? 駁咀?

4月1？

樓主不嬲用警察出po，可信性自行判斷

係支匪化

On9先信 點會有咁多cash係身

殺人放火強姦都做得出 收黑食夾棍一定會啦 黑警呀

依種fake news有咩意思
剩係講琴晚
你post黑警打到人爆頭
捉人落的士叫人道歉
亂捉人聚集
求其數都一堆野屌柒班狗
依種fake news除左fake自己人炒車仲有咩意思
你見到藍絲post咩收錢 做天使嘅fake news
你都笑鳩佢地蠢啦

on9 無人睇你 你都肯定死 仲要用會員加密 驚咪唔好出街囉
仲用陷害呢個字 你一係就5毛 一係就狗AC

post埋出黎俾無ac既人睇
/member
唔好傻，你一大叫，打都打撚死你啊
有冇命走出條後巷都成問題
再者，你咁樣「陷害」班狗，放走你，
然後便衣跟蹤你返歸殺埋你滅口都仲得啊
/member

保持距離

好野 打後唔洗上庭

fc?

唔關事，真係唔關愚人節事

呢度係時事台，我係認真

獅子山精神病

不誠實使用大腦

咪係，二千蚊現金，你叫比就一定有係身咩

啱啱我個退休警察親戚係d舊伙記收到消息

佢話依家班警察為咗撈更多油水

話扮野做票控程序，然後會帶你行埋一邊 同冇咩記者嘅地方

岩岩有個防暴叫人要即時比$2000現金，係到兇人 如果而家唔俾就即時拉，又係到搏人唔識票控程序，然後佢地將d罰款私吞落袋，呢單嘢佢地都低調玩，最終果個人比咗$2000現金比阿Sir先冇俾人拉到

真係似足劫匪咁 好似當年皇家警察收規 收陀地咁 擺明係搶錢 比過路費！唔俾錢就即刻搞你！

加密做咩？？？

假設你係暗角一對三
果三隻野拿住槍、講點告點拉嚟兇你，
你又冇cam

你可以點？

push

流流地喎

唔意外 但保持距離
好快又見到警甴出post話人屈佢
打擊連登

退休九會同你講咁多嘢

拔當

收片？ 幾時有華探長

2000蚊現場俾架咩？

花生

疑似fake news
有無第一身嘅人出黎講？
無嘅話搞到好似fake news
唔係話唔信，但呢種「聽人講」無乜意思

連登仔係咪唔知叫咩票控？ 以為即pay?

算大家唔信以為係fake news 下次如果你俾人搶錢就小心d我會叫連仔del post

好出奇？自己爆差館夾萬去賭都試過啦

比之前作得差咗

佢就係屈你要你即時比 你有得唔俾 佢依家大權到扭曲法律嘅定義

我覺得好過俾人拉你可能要上庭，留案底，係咪都要罰錢。

可唔可以咪再將whatapp Ｄ野攞嚟做假新聞？

明明有區議員prove尻拉四條友上埋蘋果既真news唔講

係度炒埋Ｄ濕尻wechat我朋友個親戚話既藍絲貨色鱔稿

錢既野
冇就冇架啦

駁唔到

On9 講野講到1999 訓咗幾耐啊
第十個月啦 依家班狗有咩做唔出啊？
你大叫 喺班狗眼中好明顯就係害佢
佢唔以牙還牙報復市民？
有病睇醫生啦你

都冇紀律可言，如果真係有做過一d都唔出奇

作為一個共產黨公安
唔偷錢係唔合格既

咁撚樣都上到熱門

估撚到啦
琴日講嘢低低能能咁
乜春野法例精神
你哋班毅進仔識條撚
乜嘢叫法例精神？
大家真係要上網睇多啲
唔好俾班on9仔兇到
成班唔讀書 又係到講法律

Q

證據就係得你開嘅呢個post，點信

復辟收規
止暴制亂 3倍ot錢外再多條水路
之前鳩拉路人砌生豬肉告暴動
依家特登搵隻狗乸周圍播毒為左立法收規

打個八折啦

係撚個個月十鳩廿萬
係半年加埋先十萬
除返開都係萬幾蚊OT一個月

岩呀
亂鳩咁屈人警畜果班垃圾仲係到sir sir sir
Sir佢老母咩好撚尊敬班警畜？

傻撚左呀 驚你咪唔好出街囉
捉埋你入後巷 你都仲唔出聲

果然係黑警

我信嫁

係 同黑社會一樣咁去"收片" (好似即係保護費咁)

diu好仆街

不之所謂

遲啲會到商舖，唔畀就係咁搞你，三萬幾人邊夠分，黃藍中立通殺

收到風：啱啱我個藍絲親戚話佢哋派咗人喺連登用Fake news抹黑警察，等連登有位畀人入，請廣傳！

仲要供樓呀
班驚曱有唔少人9成按上咗車㗎
無ot錢跳樓都唔掂

想問邊到買隱蔽cam最方便？

唔好誤會，我只係想check下屋企有冇賊

on9

吹大咗，無片無相無人證可以收皮

現實就係香港係中國地方 有駐軍 所以政府勢力係惡曬 有實力仲會同你講民主咩?

求背心正面

正常人都知唔會即時俾喎。。。

都唔駛抺唔抺黑，我日日喺公眾場所一有機會就會語帶相關話將來黑警會返60年代到處收片，係無人反駁，大家都覺得而今黑警權力大度做得出

可唔可以唔好再用個「警」字
警字其實有少少正面意思
乜黑警 根本就係匪
叫佢地做犬匪

開始日日都有還押幾個月手足上庭

我信
公安貪污佢會唔貪咩

之後呢報警拉佢？
叫警賊捉警賊？
定搵直屬林鄭既icac

比現金架咩on9

打去狗屋查下係咪真係有票控紀碌咪知

正常人都知 我哋呢d普通市民唔係非法集結但都照拉.... 面對住軍政府有得拒絕？

警狗大倒退 又返返去6,70年代了
成班垃圾

師兄你瞓咗幾耐？不如去監警會投訴好唔好？

去返冇icac 年代
咁係咪變返港英政府

噢 真正死到無得翻身 準備迎來更黑暗時代 以前就話有警隊改革 依家唔使諗啦

之前咁多ot 實賭大左啦
呀sir再冇錢收就賣老婆仔女做雞come數家啦

現實就係武力唔對等
就算外國都會有軍人叛變
香港呢班曱甴有糧出就連腦都唔用

都係嗰句，你淨係咬住721/831已經夠，成鳩日整埋啲乜鳩哭撚咗fake news做乜柒？啲核彈多到夠陷球鏟，但結果連滴滴金都光過佢

ICAC當年成立就係為左整治呢班仆街

如今ICAC變垃圾 班警由就現原形

No fc

兩千都要乞唔乞衣左少少

之前我都講過大把黑警出邊會玩外圍 爭人好多數，呢個已經係公開嘅秘密黎 但啲人只會話係fake news

好支持，做得越多越好，班警甴越爛越好。

仆你個街，打劫咩

大倒退

係度講咩知道程序所以唔畀錢嘅一係戇鳩，一係未瞓醒

班狗咬你去一邊直接要你畀錢，你唔畀咪先打你一鑊再屈你搶槍所以先反手打你，仲要話係最低武力

所有物理現象做到嘅班狗都做得出，唔好再講咩規矩同程序啦

第一日出黎行咩，狗搜身偷錢一早有啦，邊有人咁on9銀包放咁多錢 比人即時科水呀，有冇fake news 等要等有冇當事人出黎講，但係我講得機會唔大

兩千蚊都叫多？

邊個退休警收到咁多風

強制課金

你問第一句佢就打鑊你都仲得啦

屈你口水播毒襲警都仲得

警乜撚嘢警啦，嗰班仆街配用呢個字咩
係賤賊

老鳳認同

你post左出黎就咩證據都冇啦，on9

偷偷比料蘋果唔得嘅

而家又冇證據，講咩都冇l用啦

一直以黎都係咁
講緊幾年前中學我fd衝燈過馬路
差佬淨係話罰5舊
乜鳩票都無比
大家真係唔好對狗有太大期望

笑撚死
班狗唔係今時今日先收規，又有幾多人真係學你咁大叫

唔信

推上Twitter ，比美國加英國國會，將來清算黑警用

嘩屌你老尾死黑警黎

做多啲啦

快d死全家

以後唔比Cash

哇都幾靚女啵

我細個睇驚迅已經有講過，唔信有黃絲中伏

咁以後係唔係要拎多d錢出街，隨時俾錢廢事無啦啦俾人屈

用屎窟諗都知係打劫唔係執法啦

不意外

拉你埋一邊 唔即刻俾錢就打鳩你或者兇你塔你翻去
已經想像到黑狗係樣玩

有想過GoPro，但係冇直播功能上Cloud

正常人隨時有2000係身啦，係近年電子支付所以先拎少左錢

樓主冇證據咁講會被人拉

嗰班垃圾咁撚爛賭
幾多OT錢都唔夠輸啦
加上班弱智仔你估佢哋冇玩股票咩
個市又係咁冧
唔知呢一年嚟嘅OT錢夠唔夠輸

我都反對警暴
但而家為左政治, 就可以玩抹黑, fake news ?
藍絲黃絲有何分別

黑警有咩做唔出

叫毅進仔做呀sir

Push 自己落袋

diu, pish

含咪含law,平時都有含,ah sir含然洗你教

身上冇2000 cash 一d 都唔出奇
唔係話班狗做唔出，而係覺得成功率唔高，手足都醒水既

外國邊會理
等天收佢地仲實際

樓主成日作假新聞
大家睇路

係咪㗎？

我覺得5毛而家出新招，喺到係咁出啲極假嘅消息，等人覺得連登係content farm，完全信唔過。
連登公信力本身就唔高，好易就玩完。

冇2000係身個d真係好廢 緊係冇睇啤梨晚報

官商鄉黑狗

同班藍絲話手足攔車屈過路費一樣

連登個個有錢仔出街袋幾皮係身

連登係content farm同fake news集中地，已經玩完好耐

正常，層層包庇之後就是層層貪

正常窮人係唔會袋2000cash

做多啲咪好囉,值得表揚

岩啦~唔夠腐敗, 到時又點可以將成隊警甴坐監呢

演習收規

2000蚊，連利是都費事包，直接搶

都唔明叫阿sir 嘅人係咩心態，你叫班學歷低過你，得毅進程度，字都唔識嘅人做阿sir?

重返70年代

篤手指都大把啦

會現金交收？
咁樣你都俾
黑社會埋黎埋黎你都會比

學人收陀地呀

拉左去後行仲洗問你？
自己拎，再斗一斗你個袋，
thz

柒婆正苦正仆街冚家剷
而家喺條街咁啱多過4個人
又有黑驚喺度
就可以咁樣收規法
因為個個都怕咗班黨衛軍
嗰啲人繼續篤灰話一張枱多過4個人坐啦

追左啲post, 改返個標題
唔係私吞
係打劫

好耐前都有人扮食環捉亂掉垃圾罰1500 睇往個阿叔比 有依單野都唔出奇

拉你老母

黑警出d fake news template真係一眼就睇得出

香港警察重返60年代
貪污收規強姦殺人無惡不作

2千當買狗糧，抵比

7p

有冇證據 有可以搞大佢

貪污年代又來了

佢收現金邊個會信佢而比現金

大家要醒目啦 唔好比狗叫企埋一齊就企 話我要分開企或者搜身唔係又收你2000

要平既可以買單車/電單車果d

up

以前都無咁多裝備
宜家全套防暴裝收錢 開心仔

垃圾警察真正黑社會，

用法律收陀地

大家快D比,記住mark number

嘩屌

樓主正on9
放堆fake news 駁乜
衰撚過藍絲

屌吹都唔好吹咁大藍絲gp咁撚樣

721 831 101 1111

支性難改
狗=香港入面既中國人、敗類

正常發揮

不嬲做野無後果 唔意外

收陀地 痴撚線

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

黑社會本色

呢樣我信

唔係真反抗就咪出去受虐

之前都有單查身分證偷錢GA啦 垃撚圾

出奇咩

死黑警

咁樣好快買樓都得

黑社會係咁做架喎

所以大家一定要沉默，根本佢罰款就唔合理
明明係自己行街 唔撚好比錢呀

More

香港幾時有毒梟

你寧願俾佢收$2000定拉番差館打幾棍？
咁我寧願俾$2000

呢個我信喎
除左好事班仆街黑狗咩都做

721831101111
要fc

無是咁的

以前都係咁做架，警方傳統嚟

true

佢哋支那化得越快, 越好

觀塘警區梁鴻基，在一列港鐵車廂內，企圖盜竊，遭現場巡邏的便衣警員當場截獲。被告事發「撻朵」報上駐守環頭及編號，「6560，觀塘夥計，我乜都冇做過！」接着趁機逃去，翌日在駐守的警署門外被捕 （KCCC1286/18）

爛賭警員梁偉文，137次冒法官簽名，偷竊多名疑犯的保釋金共43萬元 ( KCCC300-304/06)

兩名油尖警區警長分別姓黃及姓朱，被指在執行掃黃行動時，取得賣淫內地女子資料後將她們「放生」，待休班時再找相關女子要求提供性服務，事後「撻朵」拒絕付款

警員陳保龍(30歲)藉詞調查假人民幣案，穿制服在上水一間找換店偷取九萬元人民幣，在元朗一找換店偷取六萬元人民幣，被控偷竊兩項罪名，被判入獄15個月（FLCC 3017/2007）

警務人員吳鎮銘、許文泰，涉及十九宗懷疑撞車索取賠償案件， 以「串謀訛騙」罪名被捕，區域法院19項串謀詐騙罪成立入獄30月（DCCC 903/2006）

馬鞍山當值女警陳潔瑩涉嫌以[啊公]手機電999虛報噪音戲弄同僚浪費警力及偷竊警署內偷保釋金3000元及18萬元及一對二千元耳環，被落案起訴十一項盜竊罪， 在荃灣裁判法庭被裁定盜竊罪成 ， 入獄十一個月（TWCC 875/2006）

警員蕭志德，上門為一名事主葉慧君維修電腦，打開事主用以儲存銀行戶口密碼資料的電腦檔案，盜竊戶口中一筆五萬元存款，在九龍城法院被控一項盜竊罪(KCCC10698/04)

揾到食喎！

有規有矩就唔會俾人話係死臭狗啦

Lm

推！！！

咪係, 你叫即係你屈服佢
咪撚叫, 學韓語用平語得啦

嘩

好出奇, 阿SIR不嬲有收開捐款, 利是, 物資呢啲啦

我想睇，可惜永遠都無

支共先真係人類文明最大敵人

Cls

fake news?

話咗唔好玩fake news

唔新

黑！

p

反正我信了
殺人都敢
何況收錢

真正攬炒，等睇仆街

香港，已經冇ICAC

我信樓主

已經大量市民比警魔搜完身唔見錢
我知有人唔見左3千幾蚊

班死仆街個個蒙面, 林鄭老雞連輪姦婦女都攬有咩不可能

其實好正常
放哂權比佢地
遲下可以係條街到隨便捉人強姦

大撚把老野根本唔會用咩q wechat pay alipay,visa paywave
有現金好奇咩

barry ma都袋成萬銀出街

依家擺明黑警做乜都冇後果，認命啦香港人，所謂時代革命仲日日翻工唔暴動，算啦

強姦女報案人
輪姦女示威者
打到多個人傷殘
偷證物房錢

竟然有人信班人有黑一哥照, 係後巷蒙左面會跟票控程序唔打劫市民

呢d野不嬲都有
你去投訴科投訴又話你無證據

轉頭告你衝燈過馬路

支那叫雞罰款要發票就3千，冇發票收1 千!

樓主fc左未

個天又會理你？

有幾多人有2千蚊cash 係身啊

我信呀

狗

Push!!!

I Corrupt All Cops

咪撚作野啦，有咩罰款係要即場比cash

依啲都有人嘈FC，戇撚鳩
唔信咪落21號31號去轉囉

屌

班FC撚瞓撚醒未，依啲有乜鳩好嘈FC
有自然會拎出嚟，你咪唔好信

咪係！對住d曱甴洗撚叫sir呀？佢出糧俾你呀？
屋企個工人姐姐就叫我阿sir喇

時代倒退

之前我有個friend話，佢有朋友夜媽媽係街上面比便衣狗逗，比左個銀包佢之後銀包冇咗千幾蚊
唔知真狗定有人扮狗啦，佢驚得濟冇嘈。
大家真係要小心，香港治安有班呢班狗就好差

愚人節快樂

香港人同"罰金"呢個詞語.....

信，班狗姦殺都做，搶錢好閒

自行判斷，班狗又唔係第一日搶錢

呢個思路同話cia搞亂香港冇分別

大把佐證狗根本無人格，殺人越貨好奇咩?
3唔識7，都俾佢拉埋一堆4人集結啦
F咩C，提大家一句，等大家警惕吓有壞咩?
對狗有傷害咩? 狗都未驚你驚乜?
對一般人既傳聞就要FC
依單都FC? 你驚乜?
你自己諗吓邏輯有咩分別

我覺得呢個有可信性，facebook講嘅嘢會追查到 fake news機會自然細

但原來呢度有好多人唔信黑警會搶錢喎

呢啲緊急修例俾黑警大把操作空間，成班垃圾

已經係old news...

就係佢哋唔撚跟程序 咪撚戇鳩啦

你買野都要收據啦，你比人罰錢唔要求番張invoice, 你都on9

如果單野係真，黑警仆街，比cash果個都on9

咁咪係囉 10月已經發生緊 唔通仲覺得冇可能？

想信但唔該唔好亂作

機會微 咁岩條友有2000蚊cash 先得

香港淪陷

真嘅話一啲都唔意外

大量市民唔見錢你又知

好過做雞

sbt

捉就廢事，不過事實就係一堆鬼一堆狗

你真係覺得正常人唔會袋2000cash係身？

其實你知唔知好多人返散工 係現金即日出糧

我都好想信 但邊有人當場收cash 咁on9

係真嘅話，一定要告鳩班仆街，告唔到肯撚定大把人冒警打劫

大把人信 fake news 推推推
有人自殺就一定被自殺,死者一定係手足
似精神病患者多過抗爭者
咁樣可以光復香港?

就算唔係散工，都有幾張500，100旁身

正常人都有啦，我長期有3000係度

但我唔係幾信有人覺得正常人唔會帶咁多係身

無錯，有急事搭下的士去私家醫院，或者唔知咩突發事要用現金，一定要長擺兩三千

依家再冇廉政公署

仍然睇唔出兩個思路有乜分別，你以上嗰對講法都可以apply落天使輪

唔識同班狗就咪送頭
唔抵可憐

做搬貨班姑爺仔咪係,計番人工好過長工
不過無福利無病假

告咩唔係佢話事 你咁撚樣都係留番屋企算

自己起五毛賤狗正義王底先

你拎出嚟佢咪唔拎張票出嚟囉
你唔拎出嚟，佢咪比張票你囉
拿拿聲去租餅帶 - 五億探長雷洛 嚟睇啦
上集夠架啦

唔係話唔信，我都信而家d狗咩都做得出
但係，如果你想拎呢單野去外國，或者走去說服淺黃淺藍，呢單野係如同fake news

再加埋，所謂退休警察，講嘅野可唔可信都唔知，可能佢都畀人fake，佢唔係第一身見證根本無可信性

呢d野係連登到傳下還可以，傳出去真係笑死人

明唔明個分別

對家出五毛狗正義王spin已經擺明堅
條友經常同波台班警畜圍爐都似'自己人'

即係收片啦

痴撚線屌你老母

黑社會收陀地

香港警狗賤過畜牲

9up...邊有罰款係即pay架

班爛仔中學都收緊
呢家陀住枝炮點會唔照做

哇

起下樓主底就知佢成日作嘢引人注意㗎啦
之前又標題黨又fake news
仲成班人喺到打飛機

由9d連燈仔開心下啦
佢地反擊黑警唯一希望黎架

墨西哥果班真係性命尤關
咪踩低佢地

罰款即pay真係第一次聽

真係兒登仔先信

呢樣想散佈好耐
直接發告票
對住啲冇規矩既人你估佢會正正經經交出黎？

無論真假，關鍵係對黑警既監督機制本來就薄弱，呢種事本來難以取證追究，高度依賴掌權者自律
而黑警同政府卻越趨習慣濫權包庇，紀律敗壞

籌緊帛金俾肺炎狗？

黑社會收砣地

我要中出你條女，唔係拉你返去

黑社會收保護費

補埋水都仲貪 係咪晚晚叫雞

真心，黑警先係，大陸係所有野都係為左政權，但起碼有班大中華左膠知識分子會幫佢手。但黑警完全係不講求法律，直接好似畜生咁打贏既話事。

本身有無就唔知，但傳多幾傳就應該會有

又返去70年代收片

即時用現金俾罰款真係未聽過
又會有人肯俾

點樣先可以令廉署復活？

似係真

你覺得真係唔係佢話事咩?

咁班狗叫你俾錢佢 記得乖乖地俾班狗
唔係就告妨礙公職人員

721 831 101 1111 1112 1117 1118

終於有人清醒少少
話唔信嗰啲 自己諗下

狗: 擺明收陀地又點? 反正而家ICAC都廢既

無變過

D黑警又貪又黑

我老早覺得黑警唔會止於濫權。佢哋一定會進化到金錢利益。發展落去比人拉左話唔定可以用＄解決。

可以報埋料比英國

偷呃拐騙乜都做齊
仲衰過黑社會

呢招得以前就唔使搞個ICAC, 就係因為上至下都貪

仲要加人工

強姦都未FC
831死人都無FC
咁你又信?
對住自己人鬧人血饅頭分化post就不用FC信晒
反正我信了

幫你推

寧可信其有
一年半載後巴打睇番呢個post 會推番上來鞭屍都唔出奇

退休警自己做又得
跟你地啫

呢個真